其實係黑社會嚟 唔係民意 唔使太過在乎

佔中嗰時都係咁 啲黑社會收錢嚟破壞

如果唔支持中共嗰啲 會畀中共鬥

撈得偏 大把痛腳喺共產黨手上面 同湯渣驊一樣

呢班人唔係普通市民

所以根本冇太大嘅民意流失 唔使擺喺心上面

影呢啲人相 起埋底 睇下佢哋係咩人咁囉

呢種人逃稅 漏稅 走私 運毒咩都做 到時咪做良好市民 打擊犯罪囉

當年仲有啲原居民好多都係黑社會
聽講一車車過嚟打佔中啲人
原居民應該好多人都識 要起底應該唔係好難？

推

呢D廢物既民意我地唔希罕

重點係佢哋唔係真係普通市民
二百萬嘅民意其實冇分裂過
佔中嗰時 就係成日用呢樣嘢嚟分裂啲市民
真係唔可以中伏囉

和x和
和勝x

當年我記得有一次 有一個黑社會畀所有市民圍住

之後差佬用警棍幫個黑社會開路 當住萬幾人面畀佢走

警察同黑社會有冇合作 自己估下囉

大家唔好太激動，雨革時已經好多次，今次要聰明D對付。
今次我地有文宣组，唔好同佢地嘈，要嘈就同D官，同全世界有話事權嘅人講，ED炮灰唔九駛理佢。
都係個句，有片最重要。
相只係用嚟起底。

現場俾人打緊隊友叫唔在乎，笑死。

冇錯
佢哋都係想製造民意分裂姐
呢啲招數 中咗一次 就唔好再中第二次啦

好呀好呀
留守手足畀人打完
再慢慢起佢地底啦
同官講？同邊個官講呀

我話唔好在乎假嘅民意
畀人打幾時都慘㗎 但係中埋伏就無謂囉
呢個手法做過好幾次啦

文宣组

咁應該點做呀？

你咪打殘體字先啦屌你老母

唔好咁激動，我無話要你企定定，重點係片。

我用google speech, 冇打字好耐㗎喇
你冷靜少少啦

930都咪撚驚，驚咩。

去街啦，重鍵盤抗爭呀。

冇人驚喎 呢種事都唔係第一次發生喇
善意提醒下你 叫你唔好中人哋圈套 發曬茅咁做咩啫

好呀
不過你又搞笑 你又知我不嬲鍵盤抗爭？
講兩句都唔得

會合？

要出嚟而家出緊嚟㗎啦 全部人都係同一個地點去緊 使乜約一個地點會合
你咁得閒 影多幾個人大頭好過啦

而家就係要俾全香港見到
呢班人唔理佢係唔係黑社會
但就一定係 真 暴 徒 紅 衛 兵

追究刑事責任冇撚用架喎
黑警一定唔會理

做得鍵戰就做返鍵戰可以做既野
唔明你係度指呢班人「唔係民意」有咩作用

即係你而家直接將成個社會撕裂成兩邊 一邊反送中 一邊紅衛兵
但係其實呢件事根本就唔係咁 大部分市民都係反送中 而另一邊不嬲都係政府 ( 黑社會 )
搞清楚個敵人好過啦
屌屌下政府 變咗屌廢老 你咁樣都覺得係啱嘅 我冇嘢好講㗎
人哋喺網上面開一個post 就話人keyboard fighters. 我都見你開好多post